（緊急）粉嶺東華學校包庇風化案

話說9月底，粉嶺東華中學疑似有蝗蟲男學生入女廁做撕紙狗，學校冇處理不特止，蝗蟲老豆去左學校投訴後，重冇處分衝入女廁嘅男生，反而罰左告發同學，被告變原告！

其他女同學擔心以後去廁所時會再有男同學衝入、被性騷擾，於是向校方投訴但被冷處理（訓導老師回應話我地想搞到學校唔和平）！同學叫校方公開cctv竟然被質疑學生憑咩教學校做野！

粉嶺東華名正言順縱容風化案發生！

搵報紙 同教協

自推1/10

Push

自推2/10

自推3/10

自推4/10

咁變態既學生都唔處理

自推5/10

粉嶺東華 李嘉誠？

要處理啊

自推6/10

自推7/10

李嘉誠?

We are temporarily using live channel直播台as english channel

自推8/10

自推9/10

自推10/10

垃圾學校

邊間學校咁仆街呀

粉嶺好似得一間東華

cls

研究下先！
學校呢排都出左名架喇

國際文宣唔夠人啊 咪講句交比文宣組就算 自己上Twitter 幫手 搵英美德日韓等等議員或者重要人士留低或tag 或開post 黑證據

push

話比大家知係邊位老師

女權metoo要出動

應該係
除非唔係

唔講啦學校成日想用強權禁學生聲音
啲學生好撚失望呀

師鳥吧, 貼學仔應該有資料

#metoo

推爆佢

推

呢間學校真係乜鬼野都冷處理！
上次番去拖手仔 連口號都唔俾嗌！

咁都得

幫手推爆佢

粉嶺得一間東華中學
推呀推呀

我地完全會影響中美貿易戰！我地係完全贏緊！

想當年呢間學校話曬都係粉嶺Band1
家陣變蝗蟲學校

有冇搞錯啊
點解間學校可以包庇咁既學生
今日一小過
大個之後就可能犯法架啦

唉 有晒個位蝗蟲同學資料
唔係話鶳了就鶳㗎

推到學校回應！

Lks?

幫佢參軍 or 器官捐贈？

李嘉誠定甲寅年

獅鳥啦 班仔係咪廢架
比哂機會你係女同學面前威番次

一齊推爆佢！

支持女同學以後到男廁如廁

我份人比較有愛心
我揀器官捐贈

粉嶺喎
甲寅喺上水火車站隔離架！

推！

推到上熱門！

你唔煲大件事19學校係唔會理
報紙可以搵蘋果報料

唉！
學校入面禁聲禁得好勁
未必有機會女同學面前威威

煲就實煲 儲緊料
但呢排仲搞緊另一單
唉

同學之間打交有幾咁奇
睇你唔順眼就打你

唔知學校會唔會出現召喚師

搵傳媒

至少推曬俾邶區知！

推畀教協

屌！

啲閪校好鐘意一理虧就話你憑咩教佢地做野

利申：六中

靜坐活動又唔想俾人知，叫學生唔好po上網。
啲學生好撚嬲呀

學校8成蝗

樓主有冇多少少細節，用嚟整投訴信比大家。

細個入女廁
大個去強姦

鶳，鶳到佢唔敢番學

重要老豆去下學校講野就唔洗罰
好大個官威

下次發生強姦案
可以同受害人講，想要和平
唔告就得

真係好撚和諧

推上熱門！

痴撚線

自推1

我都想

2

北區

3

4

5

咁無野了
其實平時都聽到好多香港學生講蝗語
香港下一代真係玩完

我不孤單
果然同一套模倒出泥

d男仔仲唔去保護女同學?

問問先

其實而家間學校淨係得中五六係正常，中一至中四全部蝗

我屌丫
你俾人強姦係你唔岩

學校少啲camp,又個個著校服天然camp

得蝗 邊有仔

師兄，比多少少資料細節，整封投訴信比大家。
1.時間，地點，犯人全名，班別，犯案細節。
2.原告變被告女生年級，罰則。
3.訓導主任全名，有份參與老師全名。
4.校長全名

真係唔生仔好過生

李嘉誠係咪有風化案前科?

蝗多既學校既同學小心d啦

好似有人跟緊
如果要幫手 遲d再搵巴打你？

真

話說有一班學生自發周圍痴文宣，因為訓導就話學校唔係搞政治地方
之後女廁有痴文宣，個蝗蟲見到就發癲咁衝入去撕咗。再之後就有人鬧個蝗蟲做埋啲咁嘅嘢，個蝗蟲發爛渣話冇做過。有人就po上咗網公審佢，又被個蝗蟲知道就同學校反應，所以個蝗蟲老豆又係齊屌鳩學校。學校又屌鳩學生。
同政府一樣玩推波

721

係！
出曬報！傾唔掂數果單

問下有冇template先！
家陣楊陳隻手遮天

無問題

如果係對付教畜的話，佢地九成九都欺善怕惡，識玩嘅話可以玩到佢地一身蟻

有冇料爆？

有冇多啲睇下

東華上上下下每個部門都好迂腐

學校聽蝗話屌鳩學生呢下先至正

係咪要人

罷買東華旗！

係咪李嘉誠啊屌

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

推到比真李嘉誠知！

pish

蘋果日報

好呀！
等最強黃絲知道有人整臭佢個朵

同意!

有啲學校管理層真係好撚蠢
以為禁住班學生就可以乜事都冇
愈壓迫 愈反抗 到而家都仲唔明？

男同學同老師叫咩名？

有需要會出聲
如果係在校生的話，幫手留意啲蝗動靜先
有料就爆出泥

推到佢仆街

真 連查清楚件事都唔肯係過份左

粉嶺仲有邊間係東華架屌

推上報

所有學校野都要搞大佢先有用，啲仆街校長老師永遠都係求息事寧人

推爆佢!

死大陸狗

我要李嘉誠contact

東華好踏水，賣旗算咩
歡樂滿東華先係重點

係啊屌恥與為伍啊東華 尤其係啲學校高層勁奶共

個位同學上網比一位女同學問係咪有呢回事，之後好似驚死咁不停鬧人地
個位女同學之後比訓導搵話佢亂講野會有後果

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀

搵報紙佬啦，蘋果果啲

做得管理層果啲通常都係離地

東華助長性騒擾！

煲撚大佢啦

你唔好下年至講

李嘉誠成日唔比呢樣個樣
搞到啲同學都冇乜歸屬感 唉

係丫
佢地只係識解釋提出問題嘅人
唔會解釋問題

學生冇得揀 焗做義工

有體育科男老師涉嫌衰十一搞智障女仔 當年都搞到幾大鑊
勿相認

越高層 奶得越勁

蝗卵太多
又教化唔到
明明我地個代新移民都教化到

10連！

推! ! !

1

解決提出問題嘅人

唔該提供入女廁男同學既資料

教育部門果班真係特別衰
之前搞到老師自殺果個校長啊
無人記得佢喇

6

番去拖手仔都唔俾嗌口號
話驚嚇親啲學生
我屌丫

係咪得香港先係咁，藍屍可以非禮打人殺人 都冇事

7

支那種又想係香港打橫行

東華好愛國愛港㗎

btw 唔該提供男同學嘅資料，方便跟進

8

陳x礎

9

推 死變態入女廁有咩企圖

10

入女廁比人打好正常

我知已經即刻講出泥
你唔會知呢間垃圾學校有幾賤格 喺到滅聲

推
推
推！！！！

屌唔撚係啊，推爆佢

果位男體育老師簡直係奇才
搞完仲要傾唔掂數

勿相認

學校附近有冇連儂牆
有就去做文宣，吸引街坊關注

又係東華

家陣仲有啲垃圾抖音洗埋腦
我屌

831

痴拿線！
俾人洗左腦定本身冇腦？

想當年大家仲係課室電腦到開新聞大大聲播

蝗蟲叫陳家礎 3A

好記當年唔知王X濱定陳X英講到會登報紙頭版勁撚驚 結果完全無報紙報

蝗蟲叫X家礎 3A

蝗蟲叫陳X礎 3A

蝗蟲叫陳家X 3A

有丫！有上到報！
唔肯定係咪蘋果
丘副出左泥解話

痴線！
成班老師校長覺得 我地存在就係錯
㒰嚇親佢啲寶貝蝗

不意外吧

東華三院李嘉誠中學
3A班陳家礎

LKS應該好多黃師㗎喎 當然大把藍師
利申：老鬼 勿相認

Pish

對唔住
我地唔打人 只打蝗

祥華藍到爆
幾乎文宣絕跡咁濟

同我推

DLLM 仲成世界，班教職員食L屎大

Diu

唔係啊嘛

推，蝗蟲住上水

想知邊個訓導咁撚閪

一啲係大陸婆，用個臭閪諗野
一啲係有工番話知你，唔係自己死就得

至少喺呢間學校已經係
加上啲校長老師又勁怕事 助紂為虐

LKS由地中海校長轉左做依家呢個之後就愈黎愈垃圾

利申：超老屎忽

10連推 1/10

得一間東華啫
仲話明校

有黃老師
但藍老師當道

想當年體育老師單野都係紙包唔住火咋嗎

究竟係邊撚個訓導

記得早排入面有個老師仲話射中中學生個警察叻叻添

你間學校真係垃圾

祥華邨名校

羅渣？

不過係多蝗 多蝗就麻煩

出左email??
我想學下寫forms letter 可唔可以開心share

幫間垃圾蝗校出名

地中海都係賤架喇
呢個個樣似忠但奸

垃圾

有冇需要幫手嗎

得一間嫁咋

開鳩佢全名啦，咩原來中學生就可以亂咁入女廁㗎啦

我都覺
隻臭西應該想俾狗屌

必須收集大量證據 警犬放火 警犬打爛店舖 警犬10月4號在街上唔見人 絕對懷疑去咗打爛港鐵 大量設施
要政府交出10月4號的 港鐵cctv
10月4號 點解一個都拉唔到
10月5,6號就係咁拉
10月4號 打爆曬後，林鄭一早準備好出嚟演講怪責示威者， 跟7月1號的打爆立法會陰謀一模一樣
話畀外國傳媒資知，學生打爛地鐵只想市民免費乘坐並， 從來沒有宣傳過破壞港鐵列車， 令廣大市民造成不便

我番去搵下我呢啲小薯仔唔係咩都send 比我

啲管理層紅到出汁架

條八婆係咪淆底del咗Facebook

屯門女校「藍」老師 「禁蒙面法」實施後竟立刻表示：「我期待咗好耐」

推埋埋

唔緊要 圖已cap

接放學
制度懲罰唔到佢 就由我地黎懲罰

鶳

搵蘋果啦！

推到上熱門

幫你推下

堆

推
以家勁多蝗讀呢間

p牌推唔到

聽講有兩個訓導高層好專制！
特別係今次陳姓女老師

仲有邊個體育老師夠佢出名

勿相認

家陣真係多左好多

Formal letter
英文差

睇嚟呢間學校對風化案好辦事不力
如今縱容男學生入女廁！
必須有個交代！

煲大佢

推到google第一個search result有呢個post
啲教畜玩撚完

東華三院李嘉誠中學 對唔對得住捐贈人 李嘉誠？

痴線

推
屌你老母

俾多啲資料 一定整投訴信

起底！

大家同學要好好相處

推呀屌

幫我推俾身邊嘅同學仔知

訓導係怕事嘅楊陳

黃台之瓜，何堪再摘

訓導老師收手啦
唔好再打算解決提出問題的人就以為解決件事

時代已經唔同，以前一套未必有效

有冇圖表揚呢d老師

屌
下次錄鳩佢音啦

驚你見完佢個樣會發悪夢

有個老師讚槍殺中學生叻叻嘅係邊個老師
點解學校無處理過

好似姓朱
一定係 除非唔係

學校話好驚整臭學校聲譽
大家唔好推上熱門呀
唔好打鳩隻蝗蟲呀

暴徒中學唔係唔宣揚出去呀？

老師都係想保護同學啫

咁咪要請獅鳥神獸出關啦！

捉隻甲由出黎打啦

入女廁?

切jer餵狗

求圖

係丫屌

大家低調d千其唔好畀學校知。聽聞學校成日都宣佈 學校唔係宣傳政治嘅地方黎嘅我哋會盡力維持學校和諧的學校環境。

本身姓陳
嫁左之後姓楊

簡稱 楊陳

千其唔好啊
學校係維持和平既地方

搵蘋果

係丫！
想當年都有個體育老師好出名

學校唔好講政治呀
口罩都唔帶得架

俾李嘉誠contact俾我

女權

李嘉誠？？

整好左會出俾大家
答承我 唔好俾呢個po沉

屌
Push

要小心冇蝗
呢間已經係蝗校
俾蝗入侵左

屌 東華李嘉誠

呢間野97後已經紅到仆街，紅足廿年

利申讀過

李嘉誠可唔可以鬧下李嘉誠

推到比誠哥睇

我都想問

幫手推！

佢地班離地高層 明就唔會搞到學校咁 搞到香港咁啦

整臭李嘉誠個臭

朵

我識果個叫Helen

一陣李生搵人折撚左間學校

係咪禿頭嗰個

推啊 p牌推唔到

先起個蝗底可以嗎？

見到羅渣呢個名就知大家有番咁上下年資

咪咁大聲啦

垃鳩圾學校

推上熱門

推到全世界都知

推

利申：舊生

誠哥佢捐左禮堂d冷氣咋

重有起新building

垃圾蝗校

有冇巴打搞緊投訴信？

一講起李嘉誠
就諗起有人入女廁就唔好啦
係咪先

巴打 俾d時間
因為想慢慢將行動升級

yes apple daily!
要主動出擊

下

仲以為佢份人是非分明⋯⋯
好令人失望

大家召喚神獸唔好搞到佢堂姐堂哥 佢地黃到仆街 係隻蝗蟲成家都藍

利申：不支持任何暴力行為 先撩者賤

有在校嘅同學寫緊 想睇點寫

唔好俾佢沉

定係廢老王智新都有份

羅渣化

久唔久都有響朵
N 年前好似出過體育老師非禮智障女童

我識果d好果d全部退晒休，我想問依家邊個係副校

寫完放上來，全民關心 貴校情況。

唔是好似，係真係，件垃圾一直都咁淫
成日用碌鳩頂住女籃球隊d女話教射波

屌，正仆街學校，幫推

條仆黎街竟然佢仲有係度

推到上新聞

唔係到，我果個年代姐

淫蟲啲朋友話要打人但係學校冇理到淨係罰左po IG個同學仔

擺埋上baby condom等班c9家長投訴

sor 打多左個黎字

喔，兩個都仆街黎，好掛住灰熊

搵傳媒幫你 學校會光速跪低

邊到公平啊
咩垃圾學校

學校選擇性執法！

灰熊拖手仔嗰日好似有返去

推到全香港都知

諗返起，件垃圾唔止淫，仲又賤又衰格，樣又成隻哈巴狗咁

無諗到今日我以嘉誠為恥

我上次見佢係幾年前，瘦左好多

甲x年？

甲寅係上水

李嘉誠中學

自膠

以後每日接訓導老師收工

令我諗起格離震震下，以前成日有老師比人接放學

哇! 咁咪入女厠姦完出嚟都可以冇事?!

Print出黎貼區內連儂牆啦不如

貼個蝗街招

遍地開花

李x 誠？

btw, W 生本身仆街到生cancer
兩公婆一擔擔

兩公婆睇個樣都知唔係好人

推
搞大佢 學校先會知衰

屌以前好撚鍾意楊陳，仲以為佢會明辨是非

push again

垃圾LKS

面果浸咪好人囉

睇嚟絲打你都係老屎忽

校友
北區學校不嬲多大陸人
之前9月頭翻學校派文宣
聽聞有幾個中一二小朋友嚇到lay去廁所喊 cls
然後大陸家長個個去投訴
學校都唔知搞乜
低form全部普通話
黃絲係少眾 仲要比人杯
學校唔比整連儂牆 回應係：尊重、包容
d回應仲衰過狗官
聽聞個學生比人記兩個warning
心淡

家長都唔理有咩用

依家校長仲係咪姓梁？

條友抽女仔水就叻 識閪教書咩

推到上報公審佢啦，李嘉誠出黎同我收翻間學校佢

屌佢教f1 science炸，識春教書咩，仲要公器私用，人地上堂嘈，但係踢人出籃球隊

ps 勿相認

一定係
除非唔係

救學生

李嘉誠淨係得個禮堂冷氣關佢事

快啲開男學生名同老師名，最好有埋電話同地址!

屌
支那學校？

咩學校來架

開名

你係邊個

以前個個星期一都要升國旗，你覺得呢

有冇得同教育處投訴?

唔怪得早排網上有人傳學生做護士雞
原來男學生可以咁隨便入女廁

估下

老豆搵仔

所以神獸係被迫出嚟

咁你應該知道我係邊個

當年就係俾佢踢左

wa diu狗鼻

有見到佢

推 按錯負屁

推 快啲搵傳媒

有名有班有相
仲想要啲咩？

學老豆搵仔個資料表format咁一次過掉上黎啦

一直以為楊陳係好人，係好訓導，明辨是非，點撚知。。。

利申：曾係佢歷史學生

屌
我淨係見到佢光明正大咁睇咸濕雜誌咋

果到太黃喇 未必岩嘴型
C9可能覺得蝗做得岩架

有喺到

我都見唔少

你俾人姦係你唔岩

畢業生好黃 直情係反共基地

69 前反修例聯署人數係全港五大

估唔到而家搞成咁

Push.

W 太上位有一手，以前睇佢柒柒下，做完訓導仲上埋副校

學校仲有個極紅既中文科主任啦

呢間蝗蟲入侵得好勁
學校咁做 擺明係滅聲同只容許一種聲音

垃撚圾中學 淨係識收大陸蝗

冇聲就係和平

間學校用左佢名 入左佢數

李嘉誠咁鍾意禁聲
同學仔有啲嗌霎打吓架咁少事
學校都唔會追究既

利申校友

東華=支那

無撚錯，唔唱/唱得細聲會比人捉出黎罰到唱得大聲為止好撚on9

當年正值雨革，冇人肯唱就W太就留撚哂全班係操場

開左名喇

學校有bully最後d老師都不了了之啦

你信教育處？
人地家陣要你交數 督邊啲學生戴口罩丫

大家都只係自衛姐

補番十個推俾我

推，要搵報館記者報導。dklm日日都發生荒謬事情cls

仲企係講台到訓話添 又講啲學校唔係講政治嘅地方嘅野

家陣都蝗（呢個蝗）

學生被禁聲得好勁
都被逼低調處理
學校乜Q都話要低調

直頭冇乜人去做狗

制度處理唔到，就派神獸出黎

聽講今個禮拜五有校友聚會bbq
有冇老鬼返去旺下個場

用魔法起爐

今次一次過算埋呢筆賬
滅聲滅得咁開心

東華做事作風
之前逼死老師果個校長最後點？
人命都唔重視 何況區區嘅bully

搵天文台睇水，hit and run。小息多人去廁所好正常

屌
佢自己咪係搞政治嘅人！
果日番去拖手仔 黑面黑到爆

真係慘
仲有嗰老師被人告暴動罪
真係體會嗰老師ge無奈感...
support the teacher

推 搵記者搞大佢

學校再唔回應
實搞大佢

Pushhhhhh

學校超多都係蝗

推！
呢間學校要出下名先可以超過甲寅
幫佢一把

幾年前雨傘嗰陣有老師會出去金鐘支援學生
係學校門口派黃絲帶都無問題
罷課都俾你罷
不過逢星期一就有升旗禮+星期三要跳埋啲大陸課間操 中二嗰年仲迫你上黃埔軍訓
唔知而家仲係咪咁

祥華名校

呢間學校 間唔中就會見下報
見親報都唔方好野

呢間垃圾，去襯祥華附近見親李嘉誠校服嘅一定係講普通話，校風本身都冇乜，兩個副校退休後，成績都差埋，搵兩個傻閪柒做副校聽講玩埋宵禁，不過dse廿三分都已經有頭十 就算校風係點，以前都未聽過學生會玩到風化咁大件事，有都係教畜玩。以家收埋啲大陸仔搞風化，今鋪真係可以做名校風化名校

咦同期喎絲打，屌佢罷課都講撚哂經又話要家長信。以前都冇咁多蝗，依家經過都係普通話

比咗家長信佢睇仲要逐個打電話問家長先批准呀

全部女人變身私法制裁者
學校入面既野，學校入面解決，令佢打直入女廁打橫出
對住野蠻人講完道理唔得就原始方法解決
尤其而家女權呼聲較高，要善用優勢
呢一刻唔好好解決，遲下我驚你地俾人非禮強姦

recall下大家記憶
東華三院李嘉誠中學
3A班陳家礎

課間操 同不停唱國歌校歌
諗起都驚

真
老師生肺癆又係我地

皈依伊斯蘭教

跳高果個?

而家打正愛國旗號
做咩都得？
犯法都無事？

推呀！

我愛黨愛國愛警察
可以犯法了

Lks secret 有野講

仆街訓導，之前仲記鳩我pat 陰過眉。
(你啊！FPK)

仲要姿勢端正眼望國旗 次次搵十幾個老師做record睇下邊(幾)班唱得唔好 成班留底係操場 早會之後練到唱得好為止

屌 諗起都on9 尤其個紅底黃X新

推上報推到學校處理返好去

講還講
唔好貼圖丫

想知詳情上lks.arrows_sercet, 並請spread開佢

每次perfect 9叫走音都好想笑

勿相認

爆埋個主任啦

p

又好似真係喎
琴日撞斷腳個的士司機拉左喇咩？

平機會

個垃圾大陸課間操 叫咩青春的活力 一世都記得
要中一迎新營果時集體學 學完之後跳足6年
仲要sports day全校一齊跳 話千人操喎 學校覺得好撚威架屌

真係好撚on9

根正苗紅既黃志X一向on架啦，上佢堂唔撚講得與佢非一致既政治話題

佢教西史好正㗎 雖然佢都係藍絲款 不過真係好失望

仲有第二個係邊個？

當年比佢教中文先慘，仲要用普通話上堂

佢上堂表現得好黃架，點撚知係藍

仆街紅底學校，起佢老母底加文宣攻勢

比佢地出名啦

fong姓家政老師

推呀!

儲埋料搵蘋果同議員搞大佢

千人操
btw 青春的活力 有聲

今次件事佢有份？

預備 起

真係惡夢，不要再說了

柒到呢

繼續推

學校宜家d政治問題全部交哂俾佢兩個，但主為cwy, 次為fong

一二三四 五六七八
二二三四 五六七八

屌做得唔好要留低做

呢個咁既fpk廢到媽閪咁 教家政同旅款(好似仲教過低form地理)呢啲垃圾科都做到訓導 仲要做訓導到做得廢過人 淨係識靠嚇學生比warning比缺點 教書仲廢 淨係係度讀字

利申 比佢教到dse攞2 勿相認

pkf真係無改錯名

有冇人知空降嘅丘小姐去左邊

訓導得佢兩個最專制姐，另外個個都唔埋呢d既

邱小姐又唔係訓導

我想知薇薇有冇表過態
佢仲係唔係到教?

cgc個個？

嘩屌呢個真係專制
點解唔叫埋ACL 人係仆街但係黃

通識康康真係好好雖然冇俾佢教過 但佢雨革同幾個當年勇武（依家still勇武 好似）嘅學生用hall做sharing

但係除咗一二三四之外其他支那話無一句聽得明

但佢唔係乜都理一餐咩

康康正 頭號粉絲揮手區

康康+1

屌佢老尾係呀！肥婆琼
忍得佢耐！
成日捉人頭髮呢樣個樣
教親家政煮野食自己個碟落足本
我地個啲就比狗食咁

屌 係呀
成日自己煮勁大碟
分俾佢中意既學生同佢d fd

ching你真識食

痴撚線學校

妖薇

佢咪都係同楊陳一伙，佢理唔理結果咪都一撚樣。由正副校，到訓導，都係藍架啦

仲係到，但好似冇表態

呢度又唔係學校 啲老師智鳩障架？
我地鐘意講咩咪講咩囉
我地呢一刻仲有言論自由架

變咗嘉誠人相認Post

大陸仔樣

佢唔藍咩？
最記得佢用論四端鬧人

根本就係蝗

朱X倫? 呢個大仆街嚟

想知有無人draft緊email/信去校方？

真 以為無乜人憎佢既添

上pe堂係咁話「條繩擺係... 重要部位到」
當刻真係覺得有啲被冒犯

X海X Helen

推，死教畜

傳佢係東華某總理既女 所以教書咁屎都有得繼續做
仆街到當年成班頂佢唔順轉班主任

推到佢仆街！

就快相認啦
有同學上堂另轉頭聊女仔傾計俾佢用論四端鬧過
雖然咁講好衰，但依家諗翻起都幾搞笑
p.s.當事人唔好屌我

唔好意思借個位

聽日係反蒙面法之後嘅第一個工作日
求下大家
和勇一家，合力三罷！
要做到被罷工嘅情況！

仲記得佢理虧唔夠人講 冇啦啦發脾氣自己跑出班房喊 把口又賤又臭

點撚會冇人憎啊，大部分老師都背後屌過佢啦，何況學生

呢個真係廢到仆街 全校最廢應該係佢 真係係學校9下9下唔知做乜9

西面女神

個陣佢做班主任
勁多同學都好like佢
成撚日擦佢鞋

一日唔公開cctv
一日都會keep住推

聽過下，好似係同班同學嘈咗一輪之後轉班主任，但又要調走埋涉事既學生

佢啲普通話係撚軚能，上佢堂唔知佢講乜撚

女童軍隊長先係正職 佢教電腦我會搵TA多啲

各校校友，講翻原本件事好，拜托唔好篤灰

咁撚仆街

仲以為佢係明事理 對佢好撚失望

講返正題

整合完資料可以報蘋果 再唔係其實cctvb嗰東張西望都可以啲c9咁鍾意睇

各位同學 唔好離題！

聞說開始做運動

見到條仔J 都插撚爆

一啲都唔柒，係世界級見高拜見係踩，最鐘意搞馬房文化，連學生都要刷佢鞋先有高分

cctvb有名你叫 我唔覺得會幫我地

出名啦柒頭

喊好似係罷唔到貨嗰堆
係啲老師講到低form喊話嚇親佢哋
其實唔係
利申 聽返嚟

而家仲係band 1?以為變左band 2好耐

有voice喎 之前中學女老師 師生戀佢都有報

正題！

整文宣街招 撒街
佢間學校正常人都會走
留班騎呢怪係入面讀

肯定有，報紙出左當事人笠住黑頭套嘅相
但佢嘅衰格仍清晰可見

真 一個空降閪副校 另一個都唔係咩好野

正題呀！

記者朋友

點解畢咗業幾年間嘢會變到咁撚癲

屌

仲喺度咩？
#中一班主任🙈🙈

點會冇人憎佢 條友根本弱智
利申:冇比佢教過

應該唔係囉
係嘅點會教咗廿幾年仲未係校長

佢做校長既話應該殺校都似

可惜全部都係年輕既老師，老個班全部係藍師

推啊

唔好篤啲黃嘅老師出嚟啊

朱x倫？

講翻正題呀

有咩可以做

報俾蘋果

不如聽朝返去質問啦

依家無啦
聽依家d師弟妹講，罷課唔俾，連黑色口罩都唔俾戴

咁慘

佢每年都係咁架喎

推到踢9啲on9大陸閪出校 死番大陸做乞衣啦讀乜撚野書 讀幾多佢地都係食屎大嘅垃圾大陸閪

真係今時唔同往日 仲記得雨傘嗰陣我地暗屌學圃會唔會秋後算帳 之後佢喺罷課集會嬲都震咁話自己一定唔會

你真識食

接放學

康康第一年學生
完全係政治啓蒙

係厚粉左啲姐 唔好咁啦

當年個個老師仲要好高調發聲

Push 死教畜

有無人記得有個莊xx既通識老師仲有無做？
佢有講過自己有屋企人做狗喎

有做

警察世家 全家都高級犬黎

老豆搵仔搵左佢地未

唔見有
不過我記得嗰陣雨傘佢話自己身分唔可以講太多
仲教我地啲狗拎支咩樣嘅槍出黎係射乜野彈
冇阻止過學生出去 又教公民抗命要點玩

但佢都有講過佢係藍絲喎，見到自己屋企人輪班好辛苦喎

唔可以沉

係咪好鍾意做gym嗰個

畢業生大部分都黃到仆街，
估唔到依家讀緊嘅會變成咁

如果有需要幫手就出聲啦，
可以搵啲老屎忽藍球排球田徑撚返黎撐下場。

tui

無唱過佢有佢叫唱大聲啲我有我唔出聲

康康係清泉 想問仲有邊啲在學老師仲係黃？

w太真是閪到不得了 竟然做咗副校

係咪姓黃

頂
依個真
俾佢教完
中文退撚哂步

佢仲未退休咩

正題：有冇報過去教協先？

係
佢把口好臭

未啦屌 以前成日同西面女神隔空對屌

Cls school

佢點會肯退休都做到主任
仲可以宣揚佢最愛既支那文化
連上堂都用普通話 答問題又迫我地用普通話

太好了！睇果隻蝗蟲仲點作惡?

好哋哋一間band 1學校俾啲紅底藍絲拖累

推到炸撚左間蝗蟲學校

要打兩三分鐘就完，再唔係幫佢修髮

掉返轉講，香港人父母死左去邊
無人幫自己仔女出聲?

呢個要推

學校都可以發生呢啲事？

修髮唔錯三不及

日日都要去門口 收校長交代

有無咩行動

咩都唔洗帶，徒手就得

呢到有mon po老師
唔透露太多
學校點處理 就決定學校生死
老師們 在校生會驚你地
舊生表示驚都未驚過

Econ?

一推再推

報蘋果未?

通識加教數學個個

呢條垃圾方，樣又衰又無料到，老姑婆咁款（依家有無人要就唔知喇），平時最叻對同學生玩針對，訓。導。喎。

點止呀
成塊雙眼皮膠紙跌左落黎條條fing 呀

唔撚係嘛 垃圾方都做到訓導

真係唔怪得pk fong呢個名傳足咁多界

學巴打幫大家 recall下記憶
東華三院李嘉誠中學
3A班 陳家礎

他日嘉誠會以你為傲的

搵隔離間武打明愛學生們打到佢地仆哂街

莫sir 你先最正
雨革不為強權教我哋關於雨革嘅英文
仲有Y sir，Miss L⋯

佢有結婚喎 重有仔女

學巴打幫大家 recall下記憶
東華三院李嘉誠中學
3A班 陳家礎

學校話警開蝗蟲名會影響佢喎
你地唔好周圍講佢入女廁喇

莫sir係咪冇做啦？
以前仲會叫啲勇武小心

驚

唔通你係雞髀哥

邊個咁唔好彩

記者

好想一手剪柒把死人長頭髮
成撚日勃勃勃！勃你老母呀？

係！我想係度多謝MokMok

個頭宜家仲痛唔痛？

你關心下個啞呤好過啦

仆街成日捉我pat陰！
我到宜家長到落地下都係因為你

莫sir雖然善良樣但係都好用心教書

啞鈴跳高

沒錯！打波仲要好勁
我要推到你見到Mok sir

英文寫故事寫左20皮jarjar聲
佢之後真係揾返jarjar聲英文係乜教返我地

屌啲中學回憶番曬黎

唔識莫sir覺得自己老矣
But tui
--------------------
幫大家 recall下記憶
東華三院李嘉誠中學
3A班 陳家礎

話說雞髀哥話佢生日老豆會帶佢上太空食牛扒

當年心諗 嘩呢條弱智仔

呢個po又有啞鈴跳高又有羅渣，睇嚟大家都畢咗業一段時間

呢個真係第一次聽

幫大家 recall下記憶
東華三院李嘉誠中學
3A班 陳家礎

同老師講，公開cctv，公正處罰個男同學先係保護佢。如果繼續包庇佢，近排大把神獸出沒案例，佢好大機會被人替天行動

一染紅間學校幾勁都即刻變垃圾11年出過個榜眼後成績直線下降，估唔到十年前老師玩風化，十年後就紅底學生玩風化

唯一值得慶幸嘅係呢間中學好少人做狗，至少我前後個幾屆都冇

訓前一推

東華三院李嘉誠中學
3A班 陳家礎

比甄甄教通識好正 雨革果期黑衫黑褲返黎表明立場又參與罷工，上堂播六四片比我地睇

咩啊 另一個老師先係成家警犬 仲要冇做幾耐下

我識嗰個朱姓老師有花朵叫秃頭架喎

當年928條友搞到高form坐操場

印象中有個教通識 大學讀政政嘅係連登仔嚟
唔開佢名啦 佢方丈好小氣
不過佢結婚之前都會上前線 深黃

成首青春的活力嘅melody番曬泥

人不可以貌相丫 清

屌你黃志新

所以家陣被滅聲禁聲得好緊要呀

我知有人做緊
上面都有同學問拎template

請問黃志X老師點解個個都話佢紅底？願聞其詳

想知教通識&中史既媽媽仲有無做?
當年被封為女神

-----------------------------------------
BTW
recall下記憶
東華三院李嘉誠中學
3A班 陳家礎

開價1萬 還價5千

勿相認丫

點為之上堂表現黃?

who

當權果班係藍
下面點黃都冇用
所以家陣學校被滅聲得好緊要！

好似今次咁，明明有人見到男生衝入女厠都可以唔處理，有cctv又唔睇，裝泥托丫？

公開cctv
還學生一個清白

其實佢條人渣根本就係反社會反年青人嘅渣滓，最撚鐘意玩針對，成日借啲意串其他老師同學生，點解佢呢啲廢物仲會係呢間中學教書？

講文革講老共衰嘢講到咬牙切齒咁㗎喎，我都以為佢黃添

家陣都唔知會唔會連口罩都唔俾戴
教育局家陣要學校督灰交數

推，有變態要趁早再教育

咁佢咩嘢表現到佢係藍?

屌你老母 死教畜
同黑警一樣 做狗乞米

推到有回應

當年我中一

理撚得佢啦師弟仔，照嗌佢罰得你幾多

係小英講，仲叫人小心唔好回應記者

小英一講到關校譽事嘅嘢就會勁專制

傘運嗰陣都知成間學校啲老師都藍多㗎喇，嗰陣有個平時好似好黃嘅老師，因為個細佬係做狗嘅，就上堂黑撚晒面屌啲學民學聯嗰啲人冇嘢搵嘢搞or sth like that

係missy先真

PK方有名你叫PK，當年都針我唔少
好在後尾溝到佢個得意門生，我先唔使再畀佢針

聽聞有人見過佢畫到唐眉歪咗

Jesper同老甄係我最撚respect嘅老師，講真學到好多嘢，學識點對抗個制度

最記得老甄928之後嗰日黑T上堂唔教書，真係型到核爆

轉咗做EDB，佢本人聲稱同依家啲同事都有諗點幫前線

早排見到佢有上街，有冇去前線就唔知喇

真啊，型到仆街

Miss chong我淨係知佢細佬係狗

我有份見證，然後一個跟一個入去打電話同老豆老母講要罷課

仆街唔會係我啩

朱海倫聽講係靠關係先入到嚟做

志新定濱哥啊，志新嗰陣唔係退咗休咩

女神，唔通係琪琪

依個真我識嘅舊生全部黃到傻

同佢幾熟 其實佢只係鐘意穩定鐘意唔攪事嘅藍絲
有乜大事小事都禁低哂佢就滿意

真心 唔好驚
佢地真係奈你唔何的
最緊要dse考得好 其餘嘅唔使理
依啲所謂老師到你畢業就知只係打份牛工嘅普通人
有理據就抗爭到底

真啊屌
考靚張沙紙佢哋咪又係當你神咁拜

係呀，當年雨傘佢都有著黑衫返黎教書

上次校慶返去仲見到佢，我估仲教緊

講真琪琪冇得輸

有幸跟佢上咗5年中史，開心死

校慶返去撞唔到，淨係見到個空降副校(好似係，定miss?)，個樣都幾西

X一x？
莊xx?

Exact7ly

名呢？做得出唔怕比人起底喎

建議追post，對上幾版就有

推，有無圖

撳下左下角第二粒掣啦ching，大把圖

好charm

佢屋企人係東華高層嘛，如果唔係點會無咩作為都做到咁多年

佢每逢星期一唱國歌都係最大聲個位

屌佢老母啦，呢啲垃圾閪學校

一比啲蝗風滲左入去真係不得了

當年有個男同學係課室眾目睽睽之下非禮女同學
最後踢左出校

同樣道理，既然校方想大事化小，就一於搞大佢，首先女學生家長要出聲，再唔係就唯有報上傳媒

呢單咁熟口面，是否任xx

Sor 自膠 記錯咗 我講嗰個姓程 都係通識

不要相認

係咪講緊喱單

哇唔撚係啊？ 咁都講得出

推
再recall大家 3A 陳家礎

推 就黎1001

係公海見到，老師都可以咁無人性

推埋佢

推到間學校回應

舊生 自從叢校長走左之後
換左件梁菜圃
呢間野都越來越差